元朗冰室厚豬扒飯

好大陣奄肉粉味三份一係肥肉 果個肉醬咸到仆街

雷撚到仆街

辣殺

走啦

好撚差
其實有幾間一直名大於實
係元朗做細店叫做有心機整
一發大黎搞就難食到仆街

全港所有冰室都係辣殺

早餐都係劣食 沙牛麵麵質垃圾來

根本港式嘢都係垃圾邊度見得人，無論係食物原材料烹調煮法營養價值賣相都唔掂，係好多食屎大嘅賤種唔知係咪食到傻咗覺得係香港特色黎姐

咪係瑞士冰室，新華冰室新開果d全部垃圾來

駁唔到

但好撚多人當左沙爹牛面係貢品咁食

其實依家既冰室同茶記有乜分別
掛住個冰室朵就多d人去食咁

btw邊間咁伏

宜家冰室=裝修得好D既茶記,再收你貴D

食大家樂好過

雷你老母

食燒春雞好過啦

食華嫂冰室好過啦
發哥都好似成日去幫襯
利申無食過但網上評語幾好

開始覺得係

依家啲冰室有名無實
以為掛著個冰室牌就可以吊高黎賣
除左貪佢個鐵杯冰鎮檸茶
其他不了

冰室有冰室飯，例如鼓油脾飯，厚切火腿飯，孖腸蛋飯依類唔洗開鑊既飯

講到尾都係一種gimmick
我都係當一般茶餐廳咁
不過價錢方面真係比較貴

同意還掂都係垃圾，不如揾間好坐啲乾淨啲，仲要依加晚市又有送餐

仲要有啲傻鳩將大排擋同茶記撈亂，以為有鑊氣 大部分茶記連大爐都無，鑊氣？